## Aion DPS Meter

**"Damage Per Second Meter" for Aion MMORPG game (today supported only Russian client).**

**Aion DPS Meter - это бесплатная программа с открытым исходным кодом для расчета DPS (damage per second, урона в секунду) в ММОРПГ Aion.**

**На данный момент поддерживается только русскоязычный клиент, программа протестирована на версии клиента 4.6 (сервер AionLegend).**

---

## Загрузка и установка

Скачайте архив "Aion DPS Meter.7z"   с раздела «Загрузки», распакуйте в любое удобное место (не требует установки).

Для корректной рабты "Aion DPS Meter"  нужно, чтобы в файле настройки клиента «system.ovr» было включено «логирование чата», и в игре была включена русская раскладка клавиатуры (при английской раскладке в лог-файл чата пишутся "кракозябры" ):

Для включения "логирование чата" можете переписать в папку с клиентом Aion  (при закрытой игре!)  файл "system.ovr" из скаченного архива "Aion DPS Meter.7z" и удалить файл "system.cfg" из папки клиента, или задать вручную следующие параметры:

1. g_save_preset = "1"

2. g_chatlog = "1"

3. log_Verbosity = "1"

4. log_FileVerbosity = "1"

5. log_IncludeTime = "1"

---

## Самостоятельная сборка программы «Aion DPS Meter»


Для сборки программы: 

1.	Склонируйте репозиторий Aion DPS Meter.

2.	Установите Delphi 10.2 Community Edition (бесплатная для некоммерческого использования): https://www.embarcadero.com/products/delphi/starter

3.	Откройте проект DPSMeter.dproj, скомпилируйте.

Для сборки потребуется дополнительно купить / установить демонстрационную версию пакета компонентов EhLib 9.0 (http://www.ehlib.com)